有咩野同上一代人講,佢地係唔會明

1.窮人生仔正仆街
2.打機勁有前途
3.炒賣投機發達,腳踏實地無發圍
4.怕蝕底,唔想OT

work life balance ?

on9，上一輩先最鍾意投機呀

三權分立
公民意識
革命
憲法

香港獨立只係口號，其實係要錢、要地、要女人

上一代最撚爛賭

成代死廢老真係歷史上最幸福既一代

所有野都係港英政府賜畀佢地,班廢老只係訓係到就衣來伸手飯來張口係到做free rider ,冇港英既法治,基建,icac,香港會有8,90年代既輝煌

最好笑係打哂j 咩'屍紙精神'無恥到講到香港既成功係靠佢地建立

領會上市
8萬5

同佢哋講民主要靠自己爭取

打連線game係冇得停

係上一代腳踏實地發唔到達果堆
當同佢地地講打算投資股票 佢地就會講三講四同返你話腳踏實地打份工啦

更加on9，牛皮燈籠代代都會有
但係上一輩鍾意炒賣既人一定多過腳踏實地囉

文史哲

抖音

大中華史觀民族主義係統治集團洗腦技倆

公民抗命
講極都唔會明
淨係識一邊話示威者搞事
一邊又屌政府垃圾

咁孫中山搞革命推翻帝制算唔算搞事？

共產黨比老千更唔可信

自由